點解冇人嘈港鐵

次次都幫警察封站，以前都唔係咁。

有冇法律jj 幫手研究下

eg. 咁樣算唔算間接侵犯左香港人有集會既自由

推

【我冇嘢講2.0】有人冒警！

推post時幫手廣傳有人冒警！
被動變主動

有人冒警！你扮警察涉嫌冒警及傷人涉嫌藏有攻擊性武器我地行使公民逮捕權

push

港鐵有一半都算係政府

借po

民陣遊行不如由金鐘行返落維園
到時啲人齊集維園，太多人咪去晒銅鑼灣天后